# _Ejercicio 3:_
**1. Cantidad y nombre de los branches:** Se tiene un branche llamado master.
**2. Cantidad y nombre de las etiquetas:** No se tiene ningun tag.
**3. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:**  
